[突發官宣］安祖高美斯已躝

咁矮美斯幾時離開溫室

去拖肥 隨時咁就一世

2200萬買水貨

拖肥有咩唔好

佢上季係租去拖肥踢得ok先買

係疤就係水貨
有冇睇過拖肥

舒拉達連踢得爽過佢

成季計埋杯賽出得16場到底有幾爽

一年淨係踢16場仲唔夠爽

迪尼治同佢踢巴塞未必夠班
但踢拖肥一定夠做

digne應該好快有大會踢

佢踢葡萄牙好似唔差架WO

條友有邊樣係勁？

打中場傳波又唔穩，決定又慢，防守又冇表現

高大硬淨
但踢巴個陣 真係粒波到佢腳都失硬咁制

睇佢睇愛華頓完全唔覺硬淨

C朗既神隊友個個？

佢踢拖肥都幾好啦

小花神隊友

嚇死 以為邊個叫我躝